［集思廣益］其實可以點懲罰CCTVB這一大幫兇？

賤種高官及建制：向歐美提出凍結其資產及限制入境；
黑警：向國際人權組織投訴其濫權。
咁一向不偏不倚全力賣港，而又影響力深遠嘅CCTVB新聞部，又有乜可以整冶或懲誡吓佢呢？

姓袁果位肯定有問題
其他高層就唔知
有冇CCTBB員工透露下？

黎個打爛自己屋企電視/捐出去/拆fuse challenge，迫屋企廢老接觸多d唔同媒體，減少CCTVB慣性收市

千萬不要開網上轉播平台，否則ＴＶＢ會無廣告收入

網上平台可以做埋彈幕一路睇一路討論，可以吸引好多人睇
不過我唔讚成啦：）

拒絕消費tvb上的廣告產品

學689咁今日tvb有咩咩咩廣告

正喎，搵人開個page每日推介

Push

場仗未完，不撤不散！！！

反送中懶人包（幫手一齊宣傳）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：金鐘立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（暫未有時間，要留意民陣fb最新安排）

已掟爛mytvsuper 同左屋企人講睇無線就掟爛埋電視

但689令更多人關注蘋果wo變相幫佢賣廣告

我決定用錢解決我老母個問題，咁中意看電電視，幫我老母買now電視，比佢慢慢看日韓美英法慢慢看，中就彈開死撚埋一邊

應該係介紹落廣告嘅商家嘅負面新聞

其實除咗廣管局依個政府部門外，仲可以向邊一個機構投訴呢？（最好係國際性機構）

強硬無可能
cctvb 老豆老母條命嚟
唔俾佢地睇 就好似唔俾我地出走咁

出去

而家d電視可唔可以淨係cut左tvb個台嫁 逼佢地睇viu果d

依個就係關鍵，慣性收視真係牢不可破，唔通真係要等佢地上一代走曬先收到依間仆街電視台皮！？

呢個hk中央台一心同777合謀
勢要通過送中惡法
今日如意算盤失敗
明顯佢哋嘅地位﹑力量
已經今時唔同往日
唔使搞佢都已經死L咗

你睇阮兆祥﹑阿叻果d出嚟撐
比人吊7
真係笑死我

去tvb抗議

真心想CCTVB快啲收皮

佢有營養嘅節目只諗到梁彥宗嘅旅遊特輯